# Проект TheBiggestArea #

Вычисляет самую большую площадь среди данных фигур

### Для чего предназначен данный репозиторий? ###

#### Данный репозиторий хранит ####
* Класс точки
* Классы фигур(кружочки, квадратики, треугольники)
* Класс фигуры
* Класс площади фигур
* Демокласс Main

### Как этим пользоваться? ###

* Просто запустите демокласс Main

### По всем вопросам ###

* Челноков Е.И.
* 16ИТ18К
* всегда готов помочь